甚至乎 同埋 甚至無 的分別

細細個到大都係講甚至乎
但大個咗留意到好多人，尤其老一輩都會講甚至無
究竟係咪一樣？邊個先岩？